日本Twitter竟有唔少人覺得尋日開槍單嘢好合理

佢大約係話因為啲殺人犯比人圍
所以開槍係合理自衛

咁都算
竟然成6千個retweet同成5千個いいね
有冇邊個識日文有多人follow嘅巴打出下PO解釋
防暴本身持槍已經係問題
冇警告之餘仲近距離射
仲要冇跟足指引揸槍

日本仔一向崇拜權力政府
所以你見咁少社運抗爭

本身已經冇得救 再加上國際上政治影響力少
專注返美國好啦

小弟推唔陏靠你地幫手推
既灰機又憤怒

日本人唔洗理啦 最無用就係依條戰線

垃圾既日本仔俾你想像中更多

每度都有唔同人唔同睇法
唔駛乜都POST上黎

日本仔係奴性社會, 班人好多係表裡不一ge虛偽撚, 做過日資公司就明。

但佢地有民選政府
美國佬應該送民主比香港好過日本
反正佢地好似仲未開竅

好撚多識日文嘅五毛

好多支那人扮

人哋投票每一個都係屎
全部係有勢力有背景 根本唔會改變

淨係自願加班飲酒已經知道幾戇鳩

日本奴性係唔可以睇小

唔使太理會日本，美國先係重點

個post又分化國際戰線
應該要解釋點解唔合理

要靠周庭幫手

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

日本真係唔駛點理

尋日元氣單野仲以為大家都覺得日本戰線要搞
原來大家都覺得可有可無

點解係分化?

講出去其他人既誤解， 正好係做文宣既機會

正因為係送既，佢地根本唔明無民主係點

twitter有好多日本五毛，好多喺中國有生意

岩呀
男朋友係日本人，呢排加消費稅加到10%，我問佢日本人做咩唔反對
佢話：政府要收嘛
佢地完全無諗過要反抗順民到

屌 樓上班人啲發言
唔係話樓豬有問題

日本社運失敗的歷史

飛左佢啦 揾返勇武港仔

咁佢地有無努力去解決每一個都係屎既問題？

其實佢地既發言未必係分化， 講出了些事實

日本社運， 真係一池死水

日本政府唔會出聲，日本仔嘅意見更加唔洗理，得香港人在意日本。日本親美，睇美國頭，我地有歐美支持已經夠做。

日本都有唔少左仔

講奴性，日本贏其他亞洲國家一條街到

日本也有五毛的

日本右仔多

政府都係右派

簡體user + p牌

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

十年前嘅香港都咁上下

日本支持度我覺得七比三啦

不過唔好話日本全世界有好多支那5毛洗版，你只要睇清楚就見到佢哋啲grammar好有問題絕對唔會係日本人寫

不過亦唔否認日本有人唔理解成件事嘅事實

日本幾十年前既勇武社運慘敗後
就變成咁

旁觀者不需理解

同d順民講反抗都多撚餘
不如問下烏克蘭人同美國人睇法仲好？

睇個acc名就知中國人啦

無論邊一條戰線
都唔可以一口咬定冇撚用
一定係愈多愈好
搵美國幫就覺得日本戰線一啲用都冇
咩心態

呢樣真

仲有新加坡班賤種

唔好咁啦係日文嚟
独神（どくしん）同独身（どくしん）單身同音
好柒呀

唔洗咁快屌，五毛做緊野姐

d錢喺晒上一輩，政策都向上一輩人傾斜。年輕人政治冷感，日本又叫做餓唔死佢地，佢地唔會出聲㗎。佢地每個月都要交年金，但係政府放風話，年輕人老左果時可能冇得拎，因為高齡化會用晒d錢，都冇人走出黎。
喺香港你話休息果時冇強積金拎點會唔嘈。

好撚多五毛扮日本人 睇下佢地following d人就知

會有挫敗 但都要繼續

轉載:
是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

日本係真係冇乜作用
佢地連自己國家都唔點理點解你期望佢幫其他國家...
某程度上真係同對藍絲講野差唔多

唔係叫你唔駛做野，但真係冇需要咁落力
佢地頂哂龍都係幫一幫口，三分鐘熱度...
只要唔好令日本反企係對面就夠

外國好多人唔係高學識/對今次運動有感情，尋日開槍預咗支持反對都會有
推埋三分鐘無睇過傷者，依個外國人一定會屌警犬

日本民主係美國送嘅
所以人民唔識珍惜
相反南韓就真係自己打返黎

Pull

呢個真 成個ac都係d支那tweet 仲要話自己係日本人

日本人本身垃圾 又政治冷感

新一代政治冷感當然
但係去到國際戰線
就算冇實際行動但至少都想贏到個輿論
有冇用唔知
但小弟至少應左個tweet

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

由上而下的民主真係有分別

未受過極權的壓逼

日本人淨係想知邊到有珍珠奶茶飲

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

美國吹雞日本乜都會聽 唔駛太理

吓
尋日唔係8千幾條日本推文屌呢單野咩

班狗主動衝入人群挑釁，唔夠打就開槍，仲有咩好講

有五毛扮架

難怪日本人冇咩政治意識

日本戰線完全有係bonus冇都不痛不癢，完全冇實際作用

社畜

不是每個國家所有人都係黃，好正常，我就見到有很多都話警察發神經，好似香港都分兩面，我們要做就是要俾真相俾人看，要不停做先得，你看美國都係依個月先有反應嘛

台灣好多人都覺得合理

第1頁5毛分化撚多到

不過其實消費稅10%係國際上係幾低下了，中国要成17%，成個亞太地區第二名，只不過冇mark出嚟,啲中國人仲以為自己低稅國家，福利少好正常

日本比香港人更奴隸化

roommate 韓妹話韓國人好支持我地 仲話佢地好憎日本人 歷史上做錯事唔認又狗眼看人低

召喚貞德

加稅點解一定要反對......
人地民選政府，做之前已經考慮左民意

Agger
建議連登仔唔好再對日本咁多幻想
多謝支持既日本人但專注美國好過

每晚衝擊

有晒多角度片都可以講合理

算啦 對佢地黎講民主無咩意義
大部分年輕人有票都唔投
成個社會只講服從
真係好適合同支那合併

召喚周庭

其實韓國啲文宣做成點
我覺得韓國撐我哋嘅人應該仲多過日本

係 而家學日文既支那豬仲多過日本人
一定係真既

721 811 831 新屋嶺

咁個個都唔同意見
識日文咪幫下口，唔識咪叫周庭幫幫手

日本線唔知幾重要
你問下啲俾狗屌
日本制裁冇得入境痛苦啲定
定美國英國

而且投資要分散唔同藍係常識

呢個post先恐怖
最多正評果三個回覆直頭係屌日本人
已block哂

喂 屌你 個ID擺撚明係中文名黎架喎
你究竟係MON POST狗定分化狗
可唔可以講下做一單有幾錢

推

我地自己人搞緊呢個twitter
要澄清要po既野基本上都有哂
大家多多支持下

樓主個名

美國做得日本多數都跟機

支那人最中意左扮右扮
日本人香港人台灣人居歐美華人都扮過哂

政治方面寧願崇韓都唔崇日

值得睇下，補充體力

前大學教授：短期運動方向

大把日本仔覺得日本警察成日都唔開槍太廢
依樣野我聽左日本仔講左十幾年
樓主你都係放棄向日本文宣啦

咁一定啦
就算無文宣 韓國人都已經好支持

日本人識閪革命咩 笑撚死人咩

南亞仔仲好

Agger 但唔應該輸打贏要
都要解釋下

琴日開槍單野上晒韓國新聞top 個幾條 今次香港令佢地諗番起佢地以前既光州民主運動 所以佢地好支持 但有需要大力解釋點解整爛啲中資舖頭 同佢解釋完一輪佢地都明白 就好似佢地都抵制日貨咁 佢地可以做到連行入uniqlo 都會俾番自己人韓國鄙視

韓國人不嬲對中國同日本都敵對
但無謂拉其他野入 例如日韓自己既仇恨香港既事度

real

一句講哂
射最大面積

點解射first aid 少女 印尼記者 果啲你唔講？

因為咩？因為龍門任佢擺

日本好似係有共產黨

日本台灣都係送既

不過日本二戰軍國主義抬頭之前都有叫做搞過下民主化
韓國就好似光洲靠自己打番黎

睇見日本仔而家比支那壓住屌
福澤諭吉可能死都激番生
脫亞論 最撚鄙視支那
佢都估唔到而家支那仲衰過100年前個個支那

戇鳩，日本警察正常係無佩槍，講埋d 戇鳩野

d日文五毛只不過係識日文咋，內容係同中文一樣架

「如果係美國」論
「比著我覺得有危險都會殺死佢地」
真心膠偽中立玩戰術分析，其實識條毛，連黑警用咩槍都唔知
世代分化「クソガキ 自業自得」

翻譯返中文完全係常用五毛煽動句子

日本好多支那留學生
肯定左真日本人出post先

扮黎扮去都唔做番自己支那豬

日文

呢個ac同平野さん個twitter不嬲都有睇開
估唔到佢連遊行都親身嚟真係犀利

入面啲comment大把,扮撚哂中立咁用日文講,屌你禁入去原來又係支那留學生黎

咪由人講囉，解釋咁多做咩

有d人如果自己唔鍾意日本，可以照直講
但咪撚用呢d野玩分化 日本戰線啦唔該

日本一定係有仆街同大量奴隸，
但你地係咪唔記得平野鈴子，
同埋呢d新聞呀?

仲有日本d好詳細既新聞分析節目, 你地又失憶咩

台灣228呢？軍隊戒嚴呢啲全部都係假架？

同人解釋緊義士行為個陣 無啦啦加句話我比人洗哂腦

唔覺得日本會跟美國制裁,不過日本文宣始終做左好過冇既

十一佢又有出現

會唔會係你未搞清楚加10%稅係一回咩事啊
冇錯稅係加到10% 但日常非酒精食品飲料維持係8%
餐廳外賣都係8%
而且日本政府仲為左鼓勵電子交易
依家用電子錢包 例如suica 會有2%回贈
即係用電子支付買食物只係收6%稅
亦有人計過加稅後買iPhone 11 pro max
計埋2%回贈係反而平過未加

即係個政府識得加起稅之餘會做補償政策
等d人順氣d囉

日本人好多政治冷感架
利申 住過一段時間

Push

日本狗不了

228係打壓 國民黨去台灣殺人
支那而家都日日比人打壓
係蔣經國經濟差頂唔順先自己放權(可能有美國施壓)
兩件事差成幾十年 唔好撈埋黎講

真係去到邊都有中國留學生

自由同民主就好似空氣
有個時唔覺
到俾人拎走先發現佢既可貴

已屌
佢啲邏輯真係痴撚晒線

好撚多twitter 用日文留言
但係你click入去profile 係用開簡體字
唔好睇小支那人愛日本嘅心

民主要自己爭取返黎先有用
無一段痛苦既經歷就唔會珍惜

有d人如果自己唔鍾意日本，可以照直講
但咪撚用呢d野玩分化 日本戰線啦唔該

日本一定係有仆街同大量奴隸，
但你地係咪唔記得平野鈴子，
同埋呢d新聞呀?

仲有日本d好詳細既新聞分析節目, 你地又失憶咩

下下咁既態度對人地，好似支持你就老馮咁，
一有人唔理解 就屌人地係對時事政治冷感，個個係奴隸

仲有嚴重警告祟韓或者祟日撚，
都唔好企圖將日韓既事帶到落香港，去證明日/韓人係仆街

我想講唔少香港人都係咁講，我估計覺得個中五學生抵比人射同覺得黑警用過份武力既比例係五五波，甚至有機會係六四比，呢個現象係好恐怖，起初我以為一定會係一面倒咁覺得黑警使用過份武力

呢個我又真係唔知男朋友好似都唔知
佢仲趕左係加稅之前買左新i-phone 話唔想之後比多2%

有bonus要盡攞
你覺得我地佔上風咩

今日同左個比較關心政治既日本仔傾偈
解釋左來龍水脈之後
都表示好擔心香港示威者
希望我地可以努力爭取

仲表示現今年輕日本人都好垃圾
政治冷感 想法幼稚

所以我地唔需要太介懷
當然做番好文宣會比較好

台灣冇可能係送啦
戒嚴戒左38年 1987年先解除
中間不知幾多無辜民眾被軍法處置
好血腥架...

日本戰線一定要打 以周庭為首

回左解釋 有twitter嘅幫手推/like

打英文日本仔識唔識睇

只要美國做嘢，日本就會跟風，呢啲奴性重嘅國家連遊行示威都少之又少嘅，唔睇都擺

飛啦

其實唔洗理日本仔 佢地連自己國家既政治都冷感 睇香港果d野都係睇完就算

亞洲來講主打韓國、台灣都好過日本
示威bb班嘅新一代日本人

228 係國民政府入台個時搞既
台仔係有爭過 美麗島 好似7X年
最後先係蔣經國放權 87年 經濟唔好被迫轉型

咁我問你1989年大陸仔都有爭過
如果聽日美帝迫習近平投降
習近平又肯應成 聽日開始中國就係改制民主
咁你會唔會話中國民主係中國人自己爭番黎

仲有 台灣肯自己民主有一部分原因係因為食左好耐美援
台灣先可以擠身四小龍 國民黨本身冇乜POWER又冇共產黨咁仆街
所以做到先發財後開放

美帝有呢個先例 之後先肯比機會支那 想佢學台灣
先發財後開放 但美帝冇諗過支那咁仆街發財發到自己都想食埋做世界大魔王姐

利申:台大修過台史通識

我都叫左唔好浪費時間係日本度

長期自民黨統治
其實只係好過新加坡少少

日本人又真係社畜既
好羊群心態 見日本人成日fake news開心傳就知無得救好耐了

算夠數啦咪嘥時間喺日本，日本奴性好撚高。
專心去其他地方啦

係勇武嘅話就唔會連一個差佬都冇死啦

最重要係美國同歐洲

本身人民質素高 民族團結
係壓抑少少囉
但由個時起日本仔對歐美係從屎眼開始奶入大腸

真正有良知既人都覺得合理曱甴仔先覺得唔合理

日本人當自己神社俾人搞，都冇咩嘢反應，就知道日本人係政治潔癖都到一個點。

一年365日 係要搵POPO最硬最齊人個時上去打

用實彈鎮壓示威，同伊拉克有咩分別？

二戰之後*

老老實實，如果有一日日本人撐中國政府打壓香港人，香港人會唔會罷去日本

一定勇武過依一代架仔先啦

屌，係好撚多支那人
佢地不嬲當日本係自己殖民地

韓國嘢我唔熟，所以係想問呢條戰線有冇得搞。

內政嘅嘢
佢地接受到就算

今日望多d發現日本真係垃圾打飛機用

詳細D講係開國個期開始奶
奶奶下覺得自己有毛有翼 又打柒左支那會飛了
結果二戰被人炸到仆街 比人進駐
從個時起個頭已經伸左落鬼佬個肛門裡面抆唔番出黎了

日本G20有幫手講過嘢

呢個真

算啦日本

已經有文宣搞緊，解釋緊點擊杯葛美心香港有經營權嘅日本牌子，雖然日本仔冇咩嘢反應。之前肯出嚟撐嘅已經係少數。唔少日本仔，喺Twitter 都係食兩家茶禮。

政府龐氏騙局

問題係我地其實連本地嘅不合作示威都未做好,呢啲外國文宣留番俾外國文宣組處理先,搞掂本地嘅不合作運動為優先先啦,和理非主要力量到而家都仲停留係遊行示威呢啲最basic嘅地步

睇左幾個，又唔係一面倒，有D話應該打腳，有D話唔肯定係咪真子彈係像胶字彈，有D講話唔駛射胸下話，有D話好嬲，不過有個發人心省：示威行得過火位失焦，就好似只想同警察發生衝突，亦有D話差佬係正當防衛等等...

日本唔洗理 佢地睇美國頭
仲有多5毛又點 佢地影響力唔夠我地一個周庭

日本人唔識英文架

確實係中伏。
吸取教訓。
港共中共先係目標。
警魔只係攔路屎💩
除非自衛，否則無謂嘥時間係攔路屎嗰度。
搞掂港共，魔警會有好下場嗎。

其實睇周庭bb Twitter 就知
小朋友中槍果推最多like同轉推竟然係五毛叫佢stfu 個細路咁樣係因為你一直po呢啲野煽動佢地（雖然下面俾人屌到仆街）
日本一樣大量五毛

正評俾fact check

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

有 好多值得學習同參考既地方
韓仔仲要個個當兵 教埋你戰略都仲得

你理撚得人地點思考 白撚痴

自己錯出事就會南京大屠殺

日本人根本好多奴性好重
加上佢地唔似韓國台灣 無乜點爭取過民主 坐係度美國佬幫佢地民主改革

好多外國人用佢地既標準黎睇
外國有法律制衡警員，香港無
但香港人係twitter 永遠唔識咁同外國人解釋

冇掙取過就得到既野係廉價啲既 平和既日本

日本以前軍國主義

是但啦，我地應該有日本嘅手足係度，靠佢地和平示威draw attention

香港有冇發起世界大戰能力？

知唔知咁樣代表咩
咁樣代表大家文宣未夠落力
大部份我方文宣都係幾百like 同retweet
而家唔係屌對方唔明同放棄戰線既時候
落多d力 加油好冇？

佢地係一班覺得自己社會出緊事，但都唔會登記做選民、唔會去爭取嘅人，得把口

佢地比中國人搞多兩搞就知衰架啦

日本個網絡文化係唔分對錯，純粹地嗜血
你斬返兩隻狗，佢地一樣係拍手叫好嫁

好撚多五毛

睇黎你完全唔知日本政治野..

日本仔唔拖後腿都算執到
國際戰線上唔使旨意佢哋會幫手

日本係超重階級觀念
所以你唔會聽到佢地有Me2

最後一句最重要
唔了解都唔好畀五毛帶風向企喺中共嗰隨

全部支豚反串你又信

咁又唔好講到加左好過未加 係，係有野維持係8
但上網買野個啲一律變10
佢個啲所謂補償政策又唔係做一世 長遠黎講收10%都係多過以前

發大強國買北海道d地呢單嘢
令日本認清中國嘅威脅

DNLM， 個一個半個就想扇風向
我就見到大把屌緊殺人魔警

周庭有出現

講乜撚民主資格論真係多鳩餘
日本有民主咪又係唔識珍惜
憑乜嘢話出汗又出血嘅香港人無資格有

twitter acc蝗拼5毛黎 用下腦啦...
入面撐韓國慰安婦都知係100%支蝗
定係你都係3毛?

比日本值好多

呢個post係高級五毛引用咁解

韓國仔真係痴線架，延世嗰D擺明暴大革大黎既，喺chem lab練火魔法

其實日本人尤其年輕人參與政治嘅程度係好低，以前睇過相關調查

周庭出黎講兩句

奴性太高 好似係咁

日本人有禮貌, 怕搞到人其實係自私既極致
因為俾麻煩人等於俾麻煩自己
日本藍屍廢青可能多過藍屍廢老

日本男人咁撚廢
去日本見條街都知

同香港男仔邊有得比
洗撚理佢地點解

日本妹就wfc
都唔會溝佢地
日本亦都冇幫助, 佢地得個知字

全新戰線：connect埋強國人 聯手抗共
推動香港脫共的歷史必然進程

抗日戰爭
中共欺騙人民感情
不打日軍，專打國軍
站在國家的對面
中共=日軍

毛澤東：「多謝日本侵華」

on9日豚

美國都唔係好野

人地個政府唔會不惜損害自己友輸血比格離咁仆街呢
就算交多啲稅都冇咁撚激氣

國情唔同 唔使上心

打番美國戰線就得

基本上美國話乜日本仔就會跟

push

日文人幫手

好多支那人扮日本人，支那人真心鳩同五毛本嚟就好多喺 Twitter, 香港人比支那人遲好多先開始 Twitter 戰線

呢啲嘢小兒科，唔使咁驚訝

起馬百鳩幾個國家最幫到我地就係美國

唔用美國咁用乜？

要周庭搞搞佢

日本仲衰過韓國，

咁多人話唔洗理 咁番屋企bbq就得啦

唔明就解釋到佢地明，你唔會知幾時日本會係朋友

但多一個話係合理就絕對唔係好現象

日本人政治冷感到

日本好多右派同識日文既五毛
係日本既支那人多到你唔信
BTW, 去YAHOO NEWS睇, 大部分都係支持中槍義士

屌你班日本仔

極右先岩

新加坡更是一面倒屌示威者

事實係依方面韓國人一定好過日本人

同日本人做過生意就知佢地世界觀好窄，同埋事不關己唔會理

日本人文化係m底
你睇佢哋拜嘅都係禍害同殘殺佢哋嘅鬼神
大蛇、夜叉、天狗、河童
有邊隻唔食人

崇尚武力，對美國唯命是從，因為美國係唯一征服過佢地。

所以要贏取日本人嘅尊敬就先要令佢地害怕，起碼殺幾個警察佢地先會撐示威者

見日本人睇唔起韓國人只能冷笑
日本有優點韓國有缺點
不過日本人根本無資格睇低韓國人

係南韓至憎，呢幾年超仇視中國

咩呀

人學戒嚴左幾十年點會係送
白色恐怖時期唔比組織政黨
美麗島事件 又有人比人滅門到而加都搵唔到兇手
自焚抗議
仲有好多好多
wiki下再出黎講野得唔得睇下返校啦

好撚憎美國

其實下面都有幾多人話 防衛過剩 明明威嚇射擊就可以解決到既問題 根本唔需要向胸口開槍
同日本仔佢知道既野唔夠全面 佢地更加唔知黑警點對香港人 除左炒到國際既事件之外

其實好似有唔少美國人都覺得popo做法合理，因為US police日日開槍，成日都射死人，佢哋已經慣哂

入黎傾下星期六日有咩方向

星期三喇 入黎傾105 106活動

日本人奴性重撚到
最撚驚影響人 年輕一代更加唔會理日本政治 何況香港？

給那些說是共產黨propaganda的人

中共是他媽的，習近平是維尼熊

這樣你就滿意了？

點會呀，經濟好倚賴中國，依家仇埋日本,更加親中

等周庭bb 講

度度地方都有呢d人架喇

琴晚已經睇到好多呢啲垃圾日本仔嘅留言
佢哋根本就成班都井底之蛙

日本後生淨係關注可愛，動漫，政治，不了

工作文化仲奴隸過香港 人工福利差過香港 但屋租平好多

歷史政治都好井底，之前有啲街訪講中日韓歷史問題，好多都唔知仲好驚訝

係。。有部份係講笑咁嘅態度睇香港呢單野
利申做緊

韓國政府啲官員好大壓力，少少野都要下台辭職

好多日本人普通收入都養得起一架車仔同租樓，真係唔明

民間Connect晒啦
人地電視台仲專登黎拍特輯

至於政府方面日韓都冇得搞，小國一定跟大佬，要等美國吹大雞先得

日本人算啦，都幫唔到d咩

口裡反日姐，北韓攪到咁惡係中共造成，點會唔憎

最後武士

即係好似m記咁
加價嗰排會有優惠

唔只日本仔 台仔都有呢種現象
國際文宣需要解釋清楚點解我地先係受害者

點解唔澄清？
有時唔係你做嘅野正義就代表有人支持
有很多外來人睇唔到內個浸點知咩情況邊面係正義
老實講你想贏就唔好想老實 包裝係一定
你要感化要人地支持就一定要扮到受害者咁有咁慘得咁慘
所以我一直都強調無論你做左啲咩都好都要同人講係自衛救隊友而唔係私了報仇
打狗照做只不過對外講係自衛
你同外來人講係報仇人地都打個突啦

美帝咁屈機嘅咩？！

一單還一單，韓國人對民族既事好團結，依家日本對住韓國春袋黎禁止出口電子零件，客觀條件要親中多啲，唔通周圍國家都憎咩，對自己冇好處

歴史問題 + 五毛帶風
一開始見到都激到嘔血
而家睇化咗
做好自己本分好過

周庭bb

日本戰線唔好打啦, 關心政治既好多都係右翼, 唔係就激進派, 得閒睇多啲佢地自己既政治tweet就知呢個國家冇得救

好多五毛氏

我係咪喺平衡世界?
見到好多日本仔都係話香港唔好重演64喎

不嬲唔洗理奶共坡狗

其實日本仔都係掛著吃喝玩樂居多，唔多理世界咩事(個人感覺)

又係度搵屎黎搞
日本根本9成9人都唔知咩叫政治
人地生活寫意 淨係會用片入面望到既野判斷
理鳩你前因後果咩

右翼又點
你難保以後局勢變化右翼抬頭
就算唔變多個朋友都係好事
如果右翼肯關心既 勾結都係好選擇

我個日本朋友話係日本ge年輕人根本唔關心政治
之前見到200萬人遊行佢話好震驚同佩服
佢地對自己國家ge事都政治冷感
你又洗乜理佢地點tweet
真係有心想了解深入d ge
一早就做咗
我亦有大陸朋友
都唔洗我share d乜
自行睇新聞同直播了解事情ge全貌

一句 做好自己就得

屌係唔係日版香討黎

日本廢嫁
唔洗理

岩。。。仲成日應酬

難得有日本仔唔冷感 勾結到一定勾
日本仔都唔會因為你勾結轉彎撐共啦
就算撐哂共佢地咪又係上5CH屌西
激進右翼就真係唔同 勇武嫁 而且雷氣好多

右翼係撐政府同排外架, 如果真係想拉日本右翼支持既話應該要宣傳下日本俾支那入侵幾多, 齊齊抗中

真

非常時期非常變通 可以結交既盟友通通可以考慮

美國可以食住日本仔，主力美國就得
同時可以食埋加拿大同脱歐後嘅英國

激進到邪教都有喎

右翼都係唔多掂
就係有右翼人RT我先見到呢個tweet
不過有啲右翼係睇得好通透好撐我地嘅(通常都係有咁上下年紀嘅)

係，日本啲支那留學生多到你想像唔到。

極權擁躉

reddit都好多人喺度合理化開槍呢件事

agg
我FF list入面得一兩個真係有關心香港

都開始無呢支歌仔唱
日本薪金脫離世界不升反跌
再係咁只會愈嚟愈窮

同韓仔講好過，韓仔好睇重呢，啲留言都係屌黑警

日本人好撚怕事 個個做野都卑躬屈膝

仲要幫老細斟茶遞水拎外套

其實好多Reddit 鬼佬都係咁諗

有無人識日文幫手啊

日本人奴性重香港人幾倍
但賺埋d錢係用返落自己日本人身上
我地港豬奉獻比美帝（習總拎晒去打貿易戰）

畢竟係平成廢物一代嘛

房屋政策對炒樓難 地大路多車稅平 仲有本地生產日本車 唔同政策

有人做朋友就唔好嫌三嫌四

邪教太誇張
正常右翼冇問題

南洋支那賤奴後代

日本只係美國隻狗，要聽主人話， 基本上美國話要做咩日本就照跟， 專注於美國就得

完全唔識經濟
但係會唔會同支那有關
台灣 香港 日本 韓國 呢D鄰近支那同支那有經貿技術交流既地方都係咁撚慘

台灣係送？我屌你老母

不過你都錯唔晒
台灣民主真係李登輝送既

奴性重國家 不意外

日本戰線其實真係唔重要
佢地奴性重過香港人 又覺得參加社運/講政治啲人唔符合大眾主流
多數後生都唔會投票唔會理政治 更加唔好指意佢地會關心外國政治
對外國嘅野冇咩認知 外國人對佢地黎講就係美國人同中國人兩種
同埋佢地好著重公德心 所有公共地方都好努力keep到整齊 一塵不染 佢地就咁見到啲示威者打爛玻璃/噴漆已經會覺得佢地唔啱

利申：係日本住過一年

文宣foucs多啲對香港有利既國家同地區就ok
其他地方做到咪做 唔洗強求同特別care
英美德都有on9係twitter廢up cap果啲出黎等連登仔做野好過
日本係呢個moment 老實講 wfc

美國班左膠好憎開槍架尤其警察射平民

日本老嗰班死曬就真係會極速淪陷
後生嗰班真係冷感到傻
唔冷感嗰班好多啲思維都係忽忽地
得好少係似樣嘅

係咪有支那人已經參選議員
如果支那殖民日本佢地會點

好似好少後生會去參加社運
所以周庭出左名係日本就變左貞德

公道講句，日本唔係支持我地爭取自由，佢地自己本身都唔係完全自由
不過反中就企同一陣線，係不割席戰友
最好唔好覺得日本人會明白咩叫freedom
同佢地一齊反中就得

都話唔需要浪費時間係日本身上

其實係同美國有關， 自己google廣場協議

軍國主義唔係冇原因

近年最出名係咪西成暴動 但係都08年

周庭係香港比人踩到仆街 但呢個水平去到日本就已經上神枱
日本真係 唉

日本人理應最憎支那人
唔排除係扮日本人既高級五毛
或者極之中二病既日本毒撚

所以咪話“唔少”囉不過都有好多美國人罵popo，我只係估唔到單嘢係美國會咁divisive

Btw我覺得美國班人憎開槍係好合理嘅，始終美國成日都有人比人射死，唔好成日叫人左膠啦

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

唔係1985咩 同97差好耐

插埋香港咪可以懶中立立於不敗之地

點解咁低?

已經殖緊啦
貪文化類近

條友較左TWITTER 私人啦

如果想支那加速殖民會否有點仆街

自衛隊隊員好多老婆都係中國人

好多日本五毛都扮緊中立，包括果個冇記者證嘅日本“記者”

又未到踩既 不過多數WFC 多數都係留意佢隊友GPHONE,但係GPHONE比日本媒體CUT晒畫面
如果當年游B有打日本戰線會點呢

安田俊峰

97係泡沫爆破
其實日本連續幾年工資上升

佢地個做野方式同全世界嘅五毛一樣，喺你話唔係五毛我都唔信。話自己好熟香港/中國，話主流媒體俾你睇嘅都係事件嘅一部分，佢地講嘅先係最客觀最真嘅。

exactly

陰毛論我都係咁講
港台日韓 就年年慘
支那就年年升
肯定裡面有古怪

睇日本節目做街訪間中都捉到支那人訪問,仲好流利

日本仔一向癈

走一轉大阪就知，店員唔睇名都分唔到係支那留學生。

所以日本戰線其實佔好少
個個台用暴動稱呼示威者 雖然好似好多節目跟蹤香港

日本 我討厭政治嘅人可能仲多過香港 特別年輕人
9成飲飲食食扑嘢 唔好對佢哋有大期望

開呢個post個條友都係咁既手法,係到扮中立一黎就話係正當防衛,比人反駁就即刻轉移論點話唔係要討論係咪正當防衛,淨係想大家要睇清楚前因後果

個d台仔係真心on9 台灣制暴係唔可以帶實彈槍係身⋯⋯

呢樣我覺得係兩地對「暴動」呢個字既理解有少少出入
日本個邊好小事就會好輕易咁形容件事係「暴動」同「暴徒」
好似每年既萬聖節佢地都會話澀谷個到暴動緊同個到D人係暴徒,但香港好少會用到咁嚴重既字眼

唔少台仔唔鐘意香港 正常

又唔係嘅 有日本朋友都話黑警好L恐怖
不過日本人政治冷感就大家都認同

日本仔鐘意扑嘢 政治冷感唔出奇

講起周庭
發夢好似見過 14年添馬最後一戰係條橋上面同手足死守前線比人退
記住 當年係冇勇武得所謂前線人員 守前排=做肉盾比人打
前排已經全部紅血 你估果時周庭做緊乜撚野
佢企我隔離攞大聲公對住橋下面演講 話乜撚野香港人係唔會放棄 今日唔係結局乜乜乜
我火都黎撚埋 一句屌埋去 "屌你 前線頂唔住啦 殺到埋黎啦 閃啦仲係度講 走啦"
之後好似先慢慢縮入後排退

These Tweets are protected

屌你老母，點解留唔到言反駁佢

教授係日籍基本上比佢玩死

唔理啦
日本仔唔會幫到手
而且都冇打算幫
佢哋當食花生睇戲咋
好似我哋以前睇法國黃背心咁

任何戰線都要守. 因為一個國家係會影響另一個. 你覺得日本戰線廢, 你要知道佢係會影響到其他國家點睇香港.

首先講, 我係長期有睇yahoo japan news 既新聞d comment. 個度係正路好多. 而個度亦真係多真日本人係個度. 不過亦有不少中國人係個度搵食.

至於twitter, 係真係睇開post 既人係咪5毛, 係既話佢d follower 係5毛亦唔奇. 你只有搵多d 人post 去解釋.

錯，係100個

出post果個名都似係支那人啦

日本套套動漫畫都講為自由和平而戰
電視劇就一係反映校園欺凌一係法律公義
啲人真係睇完就算架喎

坦白講，我有一小部份既價值觀係來自日本動畫
數碼暴龍、超人、死亡筆記、巨人
細個仲會信日本啲老母會教仔女面對不公義時要反抗
原來全部都只係小部份日本人既願景

我唔覺得人地幫香港係應該
但見到佢地連自己國家既事都沒乜所謂咁就覺得自己好似信咗一個美麗既大話咁

搵周b頂住班日本人就算啦

佢個tweet private 咗，開唔到

要唔要岳義士條片
綁曬手仲話佢攻擊啲手 不斷打佢頭同噴眼
你要即俾你 搵人翻譯埋都仲得

1960年代日本曾經都有過好激進嘅學生運動失敗左之後全撚部無哂聲氣

條友非公開左, 係咪畀人圍屌到收左皮

叫周庭講兩句得唔得

日本仔好多都係政治冷感

死喇 香港人同日本人似乎connect 埋喎
點算呢
唔緊要 去twitter share 個五毛po
然後share 過嚟等埋人disconnect 日本人先

亞洲黎講專注韓國 越南仲好啦
兩個都仇中

TwitterID好鬼

其實琴日壇野真係冇得講 影住哂佢攞支棍毆個黑警隻手
你屌佢開槍 佢屌返你用棍毆佢 好難比人支持

唔似之前果d跪係低下都比人用棍毆 舉哂手都比人顏射咁有說服力

要做文宣 唔好屌

冇得睇了，咩事

因為美國嘅犯人真係暴徒
我喺嗰邊住咗五年 你周街都見到隨時會殺人嘅人

未必 日籍教授可以好撚HEA

有啲好有正義感嘅日本人結果係去咗外國
中東有啲雇傭兵就係

昭和年代仲有希望
之後真係全部做豬

繼續文宣～
佢地覺得合理，我地就要解釋俾佢聽點解唔合理

假日本人又好咩都好
推爆佢

發現最近有人帶風向不停左割右插企圖分化

一開始就係一句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

有野做錯左，做過左，可以收歛，修正，做得唔好，唔夠好可以改善。

逐步前行，逐步學習，團結莫被人分化擊破。

同朝廷 做梗嘅係目標分化大家，

最明顯係黨鐵，用黨鐵高層命令，令黨鐵選擇性提供服務，然後自然比怨恨成為被攻擊對象，唔好唔記得地鐵入面有好多有人性嘅人存在，之前開咪香港人加油，加開車車人走等，但高層一個命令，好多人只能跪低，然後當地鐵被攻擊，入面把藍絲仲不停對其他人性員工冷言冷語，會講乜，大家自己都估到。

然後，政府不停用權壓其他政府部門高層，例如消防，醫管....之類，叫佢地做1 d令市民反感嘅事，令我地同佢對割，仇視敵對...咁就又自斷一臂，中正政府下懷。

大家做嘅係，係針對高層狗官，但要做到針對高層狗，團結前線人員，依個係大家一起討論

最後都係果句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

日本人放個屁都唔敢，奴性不比支那人低，真係可以放棄呢條戰線。

我的日本朋友冇人問過一句香港反送中，share 資訊用日文caption， like 都乞唔到個。

香港人冇槍架，美國人人都有槍
點同啊？

推到就推，繼續推到去日本

其實心態重要啲
美國墨西哥人黑人而家Hip Hop文化好鬼宣揚暴力 好多心裏面覺得搶劫打劫賺到錢就冇問題 你睇50Cent金控其中一個原因就係佢中咗九槍都唔死

啲人Thug Life又吸毒 隨便為咗錢就會殺人 刀仔都得 勒死人都有

如果唔介意其他國家既人點睇既可以點都得
但就連海外文宣都慳番
只係大家想唔想。。。

金控》咁紅

日本人嘅底重係厚厚嘅王權神授

agger

頭先回回下個tweet有個疑似日本人走黎開戰。
我同佢戰左一輪之後，
佢話「果個情況下唔會同你講最唔最低武力，只會用最有效既手段去鎮壓」
我話「咁你同中共D諗法都無乜分別。多得你呢D人先會發生六四事件」
然後佢就話「道不同不相為謀」潛水。
一聽到六四就縮，其實係咪潛伏喺日本既五毛黎？

唔出奇
日本勁多識日文既支那人

一個比馬拉放逐ge國家，不值一提

本質上同大陸人冇咩分別

之後係日本經濟起飛時代，每個人都豐依足食，仲邊有人講政治

憑良心講，發起世界大戰，一打n果個係德國
日本係後join嫁咋

日文真心唔難學

日本人民主幾乎係送既，冇點爭取過，所以你叫佢地appreciate民主政制同自由，好難引起佢地共鳴，日本文宣手足要諗諗計

咁佢地都試過無
二戰前未無囉

大J

唉

大J喺日本鬼有人識咩

翻譯同解釋

日本仔係認左個好大佬 先有出路姐

不過佢唔知道二戰當時就係美國搞到佢經濟爆破 衰到今時今日

係碌碌下twitter見到個畫師用日文寫「如果係美國」論 當時嬲撚到震 不過㩒開佢profile就發現原來係支那仔嚟住喺北京